自信撚應該返咩工？

自問自己好有自信
有咩工好提議

祼體模特兒

鴨

有自信唔洗番工

唔駛賺錢咩

promoting

做保險撚啦

不外乎 地產狗 基金佬 個類

好型仔